(外國)馬匹發狂 把男童摔倒在地上

痴撚線

做乜鳩

fing 撚到公仔咁樣咁耐先跌落地